萬一唔好彩廿三條通過咗100毛隻股係咪收得皮？

到時100毛奶盡中共咪無事